有冇巴絲試過激光搞凹凸洞？

上網睇 有幾種 又co2又fractional 又飛梭 睇到一頭霧水.......
價錢資訊又難搵
好想搞返好d皮膚有冇巴絲可以比到d意見